{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "자연애캠핑장"
    },
    "text": "自然愛キャンプ場 (자연애캠핑장)\\n\n忠清北道槐山郡槐山邑陵村路390\\n\n自然愛キャンプ場は忠清北道槐山郡槐山邑に位置した。 槐山郡庁を基点に約7kmの距離にあり、自動車に乗って林巨亭路、文武路、陵村路を順に走れば到着する。 所要時間は20分余りだ。 ここは達川江周辺の農村に位置した。 おかげで自然と共にする体験が多様に用意された。 キャンプ場には破砕石で構成された一般キャンプ場60面を備えている。 サイトの大きさは横10メートル、縦12メートルだ。 木陰のおかげで夏のキャンプにも不便がない。 火鉢台と電気が利用できる。 個人トレーラーとキャラバンの入場が可能だ。 利用料は一般キャンプ場料金から追加5000ウォンだ。 キャンプ場は一年中運営しており、予約は電話とオンラインリアルタイムでのみ受け付けている。 また、ペットは大きさに関係なく同伴入場が可能だ。 キャンプ場の近くには壬辰倭乱の時に戦功を立てたキム·シミン将軍の位牌を祀った祠堂がある。 チミョンゲという山野草を利用した鴨肉の水炊き飲食店「氷の谷春」もあり、グルメの楽しさを感じることができる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「川」があり、「直営」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "自然愛キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "自然愛キャンプ場は忠清北道槐山郡槐山邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には一般キャンプ場60面、火鉢台、電気などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトの大きさは横10メートル、縦12メートルです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用料はいくらですか？",
            "answer": "キャンプ場の利用料は一般キャンプ場料金から追加5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場の予約は電話とオンラインリアルタイムでのみ受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャンプ場に入場できますか？",
            "answer": "ペットは大きさに関係なくキャンプ場に同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには壬辰倭乱の時に戦功を立てたキム·シミン将軍の位牌を祀った祠堂やチミョンゲを利用した鴨肉の水炊き飲食店「氷の谷春」があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ場は一年中営業しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では火鉢台と電気が利用できます。個人トレーラーやキャラバンの入場も可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での夏のキャンプは快適ですか？",
            "answer": "キャンプ場では木陰のおかげで夏のキャンプも快適に過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 407
    }
}